【習權時代】禁媒體唱衰中國 經濟數據差、通脹升都要管

內地經濟出現衰退隱憂，當局首先竟是從嚴控傳媒入手！內地今早公佈9月份的製造業PMI指數，官方指數為50.8，財新編製的指數則為50，不但連續第4個月下降，更創16個月以來新低。《紐約時報》指出內地當局前日向記者發出指令，明確提出6種要「管控」的負面經濟報道，當中包括經濟數據不及預期、地方債務風險、中美貿易戰、通脹升溫等，與及借社會熱點事件渲染民眾生活艱難。當局同時亦指刪除部份網站，「唱衰中國經濟」的網民評論。

《紐約時報》瀏覽到當局指令的副本，新指令表明中共領導人越來越擔心國家可能陷入日益嚴重的經濟衰退，文件又提及當局管控的話題，涉及中國經濟滯脹、新難民、消費降級等「唱衰中國發展前景」的「有害言論」

指令明確要嚴管的經濟議題包括：經濟數據不及預期，經濟面臨較為明顯的下行壓力；地方政府債務風險已成隱患；中美經貿摩擦影響逐漸顯現；國內消費者信心指數下降；滯脹預期升溫；借社會熱點事件渲染民眾生活艱難。

解決提出問題既人

問題便解決了

冇提到問題
問題已經唔存在

上次都係禁左，無d新意

呢個仲勁

只要毒啞晒所有人，打斷晒佢地隻手。就唔會有任何問題存在

市民喜迎通脹

經典 掩耳盜鈴 駝鳥心態
不愧為小學雞 連處事態度都一樣
真係 利害了 和的葛

咁快已經有五毛入黎逐個cm負皮

勵害了， 他的國

龜鐵已說明一切

中國又成最大贏家

ok, 收到。中國第一，2025一定贏。

講支爆要打把

以後無支那經濟數據

支國要設立真理部喇

有第二條五毛逐個cm負皮

負皮我同樓上每一個回覆既係支國免費雞

D人話支那唔先進真係得啖笑

集體吹奏